廣東話博大精深，根本蝗語先要滅絕

高汁

其實根本要支那同我地學返廣東話先至啱

廣東話咁深，班文盲識閪咩

Pish

你啱